想問有無人知邊度可以買呢隻眼藥水？

以前做激光用過呢隻眼藥水，好潤。
依家隻眼好乾，朝早起身成日眨一眨眼就花左，想買番呢支藥水黎用。但原本做激光嗰度(中大)淨係俾新症買，我買唔到。

想問有咩地方可以買到呢種眼藥水？感謝。

正常眼科診所都有
仲有隻紫色，貴好多但真係潤到幾粒鐘

你指醫院嗰啲診所嗎？嗰啲有得就咁買藥水唔睇醫生？

謝謝

hylo forte 好撚貴

唔係喎，希瑪嗰啲我都配過，應該有

萬寧有配藥嘅有